足波撚可唔可以鳩少陣？？？

啱啱做gym 喺free weight area
有條友拎個啞鈴舉咗一兩組 之後無啦啦成個彈起
左cup右cup 我心諗係咪啱啱隊完草嚟

之後佢突然停咗係度 chok手抬腿扮做ladder drills exercise
我想問下 波台巴打可唔可以教好你地啲fd 話曬籃波足波都係波 唔好俾佢地出嚟獻世 thx

利申假膠非真人真事
你估踢波手足好似你班玩具撚咁on9咩

力架post

力架籃波足波都尾

足波撚食完煙個肺活量都大過班猩猩